柏祖又贏，水晶宮又輸

入黎為左睇柏祖跳老舞